[JJ插熔岩]100M轉router一問

屋企用緊網上行100M
租緊佢呢隻router連modem

屋企600呎三房
尾房要穿兩幅牆(睇返圖則應該一幅主力牆一幅普通)
本身個router喺尾房都收到
但得10M左右
有時仲會斷一斷要重新connect先順返
想知如果換ac68u或者r7000邊個會啱我個情況？
屋企唔需要插lan線，router擺喺廳
全部都係wifi device
因為想keep到喺尾房都有穩定30M左右
依家喺尾房用laptop skype時間唔中都會斷一斷
想知呢兩部連2.4G嘅話做唔做到？

用mesh network
你個情況穿唔到就穿唔到
唔關router 事